
#### _Versão 0.0.2

Krystal e um sistema de Vendas Online

### Instalação

1. Faça o download dos arquivos.
2. Extraia o pacote e copie para seu webserver.
3. Configure sua URL no arquivo `config.php` alterando a base_url. 
4. Crie o banco de dados e execute o arquivo `banco.sql` para criar as tabelas.
5. Configure os dados de acesso ao banco de dados no arquivo `database.php`.
6. Acesse sua URL e coloque os dados de acesso: `admin@admin.com` e `123456`.


### Frameworks/Bibliotecas
* [bcit-ci/CodeIgniter](https://github.com/bcit-ci/CodeIgniter)
* [twbs/bootstrap](https://github.com/twbs/bootstrap) 
* [jquery/jquery](https://github.com/jquery/jquery) 
* [jquery/jquery-ui](https://github.com/jquery/jquery-ui) 

### Requerimento
* PHP >= 5.4.0 < 7.1
* Extensão Mcrypt
* MySQL

### Créditos
* Adriano Alves
